是日靚晚餐 咸蛋肉餅飯

又食垃圾

百里香未出糧去咗ok返part time?

OK飯飯店既咸蛋肉餅飯絕對係叮叮飯中的戰鬥機

中立非收糧

食屎啊

冇錢收都至少食返啲似樣啲嘅嘢啊

慘過食屎依餅野

都叫靚

我今日lunch都食左咸蛋肉餅 $38 [img]圖片網址[/img]

慘過食屎

我呢個絕對好似過你嗰個

中立非食屎

無百里香開咩人開post

ok有隻芝士粟米肉醬意粉幾好食

冇著仔

今日請左病假,無返工無得食

屎餅？

飯飯店有個係著仔炆雞,但聽講唔好食

一定無飯飯店咁好食

咁典扇

唔係百里香你出post 做乜

中立非百里

百里香棄將

印度仔入股飯飯店

病左唔食百里香係到食d咩

係百里香請病假洗唔洗醫生紙
Btw，take care!

呢個點都好過飯飯店喇 新鮮咁多

點解唔買個百里香雪住佢，夜晚叮黎食

佢同老闆娘咁熟 打個電話講聲就得喇

佢都話今日請左病假,無返工無得食
追post喇朋友

睇落去 食落喉嚨唔c服喎

中立非熟人

唔係百里香你開po做咩

唔得掂喎

好食架

解除追蹤，你自己反醒下

聽日會食百里香,敬請期待

g餐

ok，相機已備，邊個一影相我就影佢

G餐好似唔錯

中立勿影我

呢個當然啦

有冇食過魚香茄子

有食過舊版飯飯店魚香茄子
未食過新既
但係舊版最好食係宮保雞丁

今日去睇人割開傷口放膿

又係咁樣

四邊黑啡色，中間流膿，似足

係差咁啲血水

有無奶一啖

唔好咁鐘意食屎啦

係 我都覺

笑死

識食
好味得黎D意粉又唔淋
廿幾蚊好抵食

樓主叮撚到咁 究竟識唔識用微波爐

應該點叮

慘過返印度

無食兩日百里香就病左

中非屎

有控個頭埋去仔細欣賞膿血流出嚟

好似心太軟個朱古力心流出嚟咁

樓主個名好應景

用埋中銀visa apple pay 甘蚊都唔洗

me

其實幾好食
利申食過三四次

係,好味

食完喉嚨c唔c服

狗聞完推開.jpg

印度巴聽日可以食G餐？

想食h多d

印度仔新技能
將唔係百里香嘅食物影到成pat屎咁逆向宣傳百里香

g持印度仔

唔係百里，平已負

中立非宣傳